【雪姑七友】《心跳500天》導演馬克韋伯 獲斟拍《白雪公主》真人版

迪士尼近年積極將動畫真人化，單單是今年就已經有《小飛象》（Dumbo）、《阿拉丁》（Aladdin）、《獅子王》（The Lion King）及《黑魔后2》（Maleficent: Mistress of Evil）。而最近有報道指，下一部的真人化計劃就是經典作品《白雪公主》（Snow White），更打算由《心跳500天》（500 Days of Summer）的導演馬克韋伯（Marc Webb）執導。除此之外，《列車上的女孩》（The Girl on the Train）編劇Erin Cressida Wilson將會執筆寫劇本，《星聲夢裡人》（La La Land）的奧斯卡得主Justin Paul與Benj Pasek則會為電影寫歌。
其實今次已非第一次《白雪公主》的故事真人化，之前茱莉亞羅拔絲（Julia Roberts）與莉莉歌連絲（Lily Collins）主演的《魔鏡．魔鏡：白雪公主決戰黑心皇后》（Mirror Mirror），已經是將此經典故事改編成電影。

推

幾時先有小魚仙

花木蘭又話拍既,無唒聲氣

拍完啦
依家後製緊

penis!!!

拍咗架啦
香港唔知係未上定冇上
Netflix 見到有

嗰套唔係迪迪尼嚟嘅

唔係架咩
枉我一直以為係
唔好意思
嗰套小魚仙好似香港之後會上？

google搵到篇文講迪迪尼嘅小魚仙：

According to the latest Production Weekly, the anticipated film will be filming in Puerto Rico and South Africa, though we don't know when exactly it will be filming there. Currently, the film is expected sometime in 2020, but the biggest question still continues to be who will bring Ariel to life on the big screen.

That question currently has no answer, though a few people have been mentioned in conjunction with the role. Lindsay Lohan and Zendaya have both expressed interest in playing the character, and Lady Gaga at one point was raised as a rumored candidate. In any case, Disney has yet to announce anyone for the part, but this will be a huge announcement regardless of who ends up taking on the role.

唔知呀
嗰套嘢評價超差
我女朋友netflix睇完話勁無聊，叫我唔好睇

好少男仔鍾意美人魚wo
以為你係絲

我係對啲真人化計劃有興趣啫
我甚至想見到迪迪尼發展個公主universe
張啲角色放入同一套戲
好似avengers咁

一齊爭王子
王子後宮

其實wreck it ralph 2都有一part出咗好多公主
不過都係搞下gimmick

真係好撚無聊

白雪公主咪拍過

個套唔係迪士尼

princess universe
除左破壞王個段,另外有套sophia都有同公主互動

其實sophia套故事係佈緊princess universe 既局。
我陪小朋友睇Disney channel，
sophia 最後係神秘群島既守護者實生。
果個島係提供其他世界魔力既泉源黎。

sophia原來係nick fury
籌備緊avenger assemble

女主邊個先

想睇尹光版